要求中央政府收回海參崴，以保領土完整

海參崴自新石器時代時起便有人類居住，原為遊牧民族居住地，後歷為渤海國、遼朝、金朝、元朝、明朝、清朝領土，1860年清朝與俄羅斯帝國簽訂《中俄北京條約》，將此地永久割讓予俄羅斯，改由俄羅斯帝國統治。

永久割讓只是清朝的承諾，咱們已經從英國鬼手上把香港拿回來了，習大大請帶領中國人民，從俄羅斯人手上把海參崴拿回來。

大興安嶺

外興安嶺

不平等條約

越南

自從習大大上任以來，把新彊跟香港鎮壓得妥妥當當，我們是時候向俄國人拿回海參崴，振興我大中華

［獨派的最後時光］知唔知6月21係咩日子？係香港獨立日, HONG KONG INDEPENDENCE DAY

621
621

庫頁島

要求收回越南
重建交州之地

我国元朝時打到梵諦岡，要求中央政府收回

我国明朝時鄭和下西洋環繞地球一周，要求中央政府收會美洲省

請轉發至各大國內論壇咱們中國人要團結一致向外

咁未無中國囉. 蒙古國喇

蒙古族為中華民族重要成員
元朝乃我國歷史一部份

你貼呢D嘢,日後連你香港抗爭者都會被當係秦政法西斯嘅同夥.
鬼佬諗嘢好直,唔同得你支那人咁曲.
你D玩法係害自己全家.

我哋呢個時候係中国人，點會話自己係香港人

蒙古帝國其中一個汗國先係支那部.
印度,俄羅斯,中亞都係帝國嘅其中一部.
即托勒密國都係希臘帝國嘅一部份.
你中咩國姐.

托勒密可否話希臘,馬其頓等帝國部份都係托勒密架?
托勒密本身就係希臘嘅一部份.
正如支那部全境都係蒙古帝國嘅一部份.

我等炎黃子孫，是時候站出來了選定日子，一起站出來

再嘈,普京大帝係會支持滿洲國, 晉國, 蒙古統一, 東乜斯坦.

1990年代，由明、清割讓嘅港澳相繼回歸祖國，足以證明世界各國承認我國合法繼承地位；
其中，清朝同元朝一樣，為非漢族政權，
既然原屬清朝嘅香港獲承認為我國領土，咁元朝領土都應該獲承認為我國領土。

忽必烈漢化為大元，
既然漢化，咁就係我大中華歷史嘅一部份；
而各汗國名義上尊我大元為宗主。

因此蒙古帝國領土亦為我大中華自古以來的領土，主權不容侵犯。

btw 我打完呢段字都覺得自己痴線
好似領悟到支共邏輯嘅精粹

大清已經唔係到,蒙古仲係到. 你先滅咗蒙古國實體再講啦.
蒙古國自古以來係擁有支那部所有土地/資源嘅,家下係支那嘅都係亂臣賊子嚟.亦即蒙奸.

支妹漢女嘅初夜權,自古以來都係屬於蒙古保長與皇帝嘅啵.

現存蒙古國乃源於我國承認之外蒙古獨立，其獨立前仍為清朝領土，因此只繼承清朝對蒙古之管淢權，絕非繼承元蒙帝國，請您不要混淆！

都係一鳩樣,大明亦無正式傳比清,民國亦無正式傳比你支共爸爸.
蒙古國唔到你唔承認,你支共爸爸都係蘇維埃遠東分部嚟.ON99咁.

你真心？

正係你班ON L9梁啟超之流,喜歡玩呢D嘢惹埋D性病花柳,所以導致蘇維埃入主,日本入侵.
家下仲敢玩?

請你以理服人，唔好動粗！
我中國共產黨幾十年前已經與蘇共割離，歷史可鑑！
我國內部事務絕不容許任何外國勢力干預！

你話就係? ON99咁.

屌，原來投入2毛角色都幾好玩
過龍會唔會抽離唔到㗎

蒙古國與蘇維埃內部事務,夠不容許支那部插手啦.

其實外交部班人真係要讀好多書先可即刻咁樣駁到都幾犀利

蘇維埃遠東分部亦即支共,必須服從蘇維埃嘅領導. 蘇維埃早就決定收皮,所以支那部亦應該跟隨收皮.
至於自古以來幅圖係點,隨得你. 若係大清幅圖,咁未滿州國滿族為中央,
自古以來吖嘛.

有黃皮膚人種的地方，都是強國的

你打領帶你崇洋

咁樣玩完一次
我開始理解到支共口交部係點運作
某啲point又真係好似同史實配合到而合理
就好似「英國由清朝手上搶奪嘅香港都回歸，即係承認支國係滿清合法繼承，同樣係外族政權嘅蒙元都應該獲承認」，
我自己打嗰陣都打咗個冷震，因為除咗「而家有蒙古國」之外，其實冇乜簡單方法可以駁到呢點。

而呢種口交嘅態度同語氣係會令人放棄思考；

好似駁我嗰位師兄咁，其實冇直接攻破晒我啲論點，
就開始爆粗鬧啦

push

支持
邊個阻住收復就係賣國

國家領土係國家㭃密, 一般市民無權了解
自己google大陸嗰單案

哪個中國人還不表態，他就不配待在中國

唔敢攞果啲就國家機密好恰果啲就大肆宣揚

你企係佢角度諗，佢野蠻得黎又有少少道理只不過普世價值唔係咁玩啫

唔係咩叫 公就佢贏, 字就你輸

衰軟b豬, 吳京!!!

又要出依張圖

推

領土問題連登仔果然絕不退讓

我地係幫港出聲咋

唔收返就係分裂國家
拉